頭先翻工畀個動漫迷同事發老脾

佢本人都算係睇得幾宅嗰啲嚟，我就不嬲有追動漫嘅，啲咩海賊死神都有睇開。

宅男=
我=

我：近排套鬼滅之刃幾好睇喎，啲打戲做得幾好

宅男：下唔覺囉，街角魔族好睇好多

我：下咩嚟，未聽過喎==

宅男：屌你老母咩咁都唔知，都話你依啲死MK偽毒淨係識少年漫畫同跟風睇新海誠架啦....下略千字

最後佢嬲爆爆咁走咗，真心覺得毒撚好小氣

咩泥（−＿−；）

毒撚居然歧視自己既毒撚friend 其實樓主係咪自視過高？ 毒撚不用分得那麼細

冇歧視，真係冇聽過套嘢，跟住佢就冇啦啦發脾氣

ching錯台

萌系日常百合
麻麻地

睇動漫不能有感情嗎

你喜

一定唔係e生

？

幾好笑 6/10